又夠鐘向世人展示出香港人高尚情操。煩請到Time facebook page多謝留言支持香港嘅外國網友

好多外國人都好關注同覺得唔抵
隔離個post有位巴打講咗句，我覺得幾有道理
「寧願上唔到封面，人地覺得唔抵。都好過上咗封面俾人話我地唔值。」

剛尋見你連結

當中又見到 Agnus Lam 連返到連登

200萬人輸撚左比個用即棄餐具既環保少女 #21
<-直接連#21